咁多野唔玩你玩火？

含大表示0:1輸俾你